[
  {
    "id": 1,
    "texto": "Voc\u00ea costuma trabalhar sob press\u00e3o por prazos?",
    "fator": "DEM",
    "modo": "frp"
  },
  {
    "id": 2,
    "texto": "Voc\u00ea sente que tem apoio da lideran\u00e7a?",
    "fator": "REL",
    "modo": "frp"
  },
  {
    "id": 3,
    "texto": "Voc\u00ea tem autonomia para tomar decis\u00f5es no trabalho?",
    "fator": "INF",
    "modo": "frp"
  }
]